全世界同我入晒黎！救到900個義士唯一方法！

其實大家咁驚升級係怕坐監，但有無諗過點先會坐？
首先一個人犯左法，要會俾人拘捕，經過審訊，法庭判有罪，先要坐監。

咁一個人係咩情況下唔洗坐監？

1. 犯左法但拉唔到
2. 犯左法，拉左，宣判前唔再岀現
3. 犯左法，拉左，被宣判無罪

只有呢個方法先有可能救得晒所有人！

tui

輕輕一推

推

大家唔駛推，樓主弱智，FACT CHECKED

我無嘢講

再推

行烏克蘭果套?

行邊套其實無所謂 最緊要係俾有份岀嚟嘅所有人知我地唔需要跟呢套所謂嘅法治先有可能贏

講定先都得

香港人係要啲時間接受新事物

我就係知香港人係咁先打岀嚟
唔係一世就會俾啲所謂法律嘅嘢框住自己 永遠都會俾呢個政權統治 幾時收皮只係時間問題